pro club 即興隊 快john

psn :siuma69

速戰速決

隊名 CHINANO1

快快快

Siuma

快入隊打啦

球會已戰勝10場和3敗2
d8